★一人N種 會返工返到坐監工種（香港）

整Lift/電梯
lab tech
巴士佬
議員

仲有冇

IT狗

IT狗好似反而唔會

system冧曬，最多俾人屌

安全佬

柳記無人講？

地盤狗

自己利用職權犯刑事果d唔計

煤氣佬會唔會

警察？

懲教署

All

Trader

工程撚

健身狗

吊機佬

水喉匠

發現用翻版=拉it佬

唔係 會拉老細
因為老細唔俾錢買 IT狗就會警告佢 所以唔關IT狗事

警察

物流倉

電影制作 keep道具銀紙會比人拉